有冇巴打女朋友成日嬲

我發現個個女朋友都成日嬲嬲豬要哄
第一個唔識哄就散左
第二個就仲哄得住
有時覺得小事無理到就瀨左野
係我做男朋友太7定點？
你地通常點哄？
有時我諗唔到真係會淨係講句唔好嬲啦

小事 例如？

買珍珠奶茶無幫佢叫小甜

佢唔識自己買家咩？

「如果我係你⋯ ！我實⋯！」

如果我係度，幫你報仇
如果我係你，實嬲到想當面一巴車埋佢

你比佢知道 你設身處地 去感受佢當時幾嬲
幾唔開心就ok

利申拍左算好多年

.....
聽倒真係覺得男人係狗
調轉立場佢幫你買佢唔記得小甜 你話佢佢實反面

女人真係好撚柒閪煩，追又難撚到仆街，追撚到又當你奴隸咁洗，屌喇星如果佢地唔係有塊閪，我呢世真係唔撚會理女人

最忌就係講：
「係咁㗎啦！」

自己向女友訴苦聽到都會失望
男女友 朋友之間都唔好講呢句

男友：今日比老細屈，屌佢老味
女友A：出黎做嘢係咁㗎啦，你仲細咩
女友B： 最憎啲老細亂屈，仆街黎，bb唔好勞氣，而家陪你一齊鬧柒佢 ！

女友A應該好快俾人飛

對方唔開心
應該俾佢發洩晒
之後隨時間平復係最好

失戀都係咁樣會比較好返
對應情緒 道理都一樣

「唔好唔開心啦」
「唔好嬲啦」
雖然係關心 但唔好囉
真係有耐性既聆聽者 會陪人一齊發洩晒
比佢講晒出黎 唔好打斷 唔好批評住

首先唔好成日比佢食住先
佢知你弱就會成日嬲同發脾氣
唔好覺得自己要服侍佢
地位唔對等嘅關係好快攰
等佢對你好 你就對佢好好
佢對你差 要氹下
但唔好老奉求佢 因為佢只會變本加厲

都係你做錯野我先嬲姐

做左下把位冇架啦

港女咪成日嬲囉

我明噉的巴打。。。身同感受

想我嬲？

日本妹唔會囉

聽唔清楚佢講野，叫佢講多次嬲咗我3日

呢個真係好笑

一隻手掌拍唔響，佢成日嬲有部份都係你造成，佢一嬲一唔開心，你就氹，咁梗係食撚住你啦
如果真係你錯，就當然要氹，或者久唔久氹下，都冇咩所謂，但唔係每次一嬲就氹

有朋友條女好撚易嬲，郁D就屌條仔，條女想買咩而條仔冇錢唔想買，就嬲就扁嘴，然後條仔就會氹番佢買比佢，之後又同圍內朋友講自己唔開心
街外人會讚條仔對女朋友好好啊，同條女講你就好啦，但實質就笑鳩條仔
佢地拍左好撚多年，同佢地好熟，同過男講過唔好再縱，但佢繼續

咁佢單純嬲姐
如果小事就屌7我我實屌番佢轉頭
我好憎人地小小事就屌我

想我嬲？.jpg

香港女仔真係當自己係公主，唔識為他人著想

好明白你感受

我女朋友都成日郁d就嬲,成日發細路女脾氣

現實聽到女友b個句 應該打晒冷震

用完你方法之後佢回
：你又唔係我 你都唔會明
你又點拆呢師兄

做人好難
拍拖同另一半相處仲難

所以有時會覺得d player真係幾西利

「如果我係你，根本唔會控制唔到自己情緒。」

下 有啲咁既女既咩
安慰佢仲窒返男友
我唔識拆

講得好岩ching ，有咩唔滿意咪攤出來講囉，做咩要收收埋埋，到頂唔住就爆晒出來，最尾咪兩敗俱傷

氹佢老母咩傻閪
一就一 二就二 麻9煩

追緊都成日嬲

屌 d player 食住佢 佢就唔會發脾氣
要條女含就含 被佢屌就屌

邊洗氹

屌
閪錯掣負評左

我嗰個又係咁
明明係佢個網虧收唔倒信號又死口唔認
話我特登扮聽唔倒
以為自己寫

咁耐之前都見到

點解成日都比我見到

I always angry

因為你太留意我

呢個時間你應該張杯野車落地下然後好冷靜咁話要飲自己去買
還掂夾硬過到呢關仲有千千萬萬個難關等緊你
不如直接啲等佢知你底線係唔會嗌少甜

我就係做咗下人救唔返段緍姻
俾我簡多次我一開頭就會打鳩佢

呢樣野真係好難拿揑

天氣咁熱，仲要嬲？

笑左，但又好似真係幾work wor

天氣熱容易燥底 就會好小野都嬲

其實個個女人都係咁？拍拖拍到麻撚木曬，成尻日發脾氣
利申 又嬲緊我

氹一次 唔受嬲返佢轉頭

利申：大男人

一巴煎落去 再即刻氹番 再解釋下點解咁嬲 好快變綿羊

今日十幾個朋友食飯 有樣野我想食 但放得好遠
所以我細細聲叫男朋友夾俾我 然後佢唔肯
原因係佢唔想係咁多人面前做呢d野 佢怕醜
我心諗我又唔係叫佢當住人地面錫我
然後我嬲左 我知我可以起身自己夾
我都係想佢夾下俾我食姐 又唔係餵到嘴邊
係咪我錯 要屌既話細力少少